特朗普聲稱已勝出總統大選 擬尋求最高法院停止點票工作！

Why?

痴左線了

好似岩岩先換左大法官

點唔點都贏

佢真係痴線

唔通比democrat 有時間出術咩

感覺今晚會有大單野

我覺得佢連任之後做既野會更痴線
即係開始清算中共

我登必勝

Riot

唔識英文真係好撚慘

在北京，外交部發言人汪文斌在例行記者會上，回應有記者指美國總統特朗普可能勝出大選時表示，中方注意到美國總統選舉正在進行之中，結果尚未確定。

被問到中方傾向哪位候選人當選，汪文斌表示，美國大選是美國内政，中方在這個問題上不持立場。

懞撚左

未撚點完就話自己贏 仲要叫人停止點票 係咪咁勁呀

可以點出？

建議BLM同極右打返場

清算中共唔夠顛，
滅絕左膠先係

通常極右會蠃

中過武漢肺炎既人，一係死左，一係會比之前更加勁！

參考返：意甲既伊巴謙莫域，基斯坦奴朗拿度

咪撚癲住先好喎

咪住先 咁癲

有冇英文sources?

極右好少
愛國者好多

侵=白卡佬

但你條𡃁林鄭好有立場喎

好似係講緊唔點3號之後寄黎既郵寄選票

無謂浪費時間,留返人力物力專心抗疫

蘇聯咁敵對都得傾啦
可以同習大大FD 番嘅
左膠先係大患先殺絕

mail in ballot 計郵chop日期就係有效選票

條友其實講少啲無聊野就應該一早贏咗

真係痴晒線
但無左佢對付中共又唔得

Trump一直叫支持者vote in person,
Mailing Ballot 多數biden 票

佢唔駛橫手4年前冇總統做
邊個無聊

條友輸到失撚咗心瘋

CLS

聽日唔使返工

邊度輸？

傻西侵

內戰咁款仆街左膠登

republican出完術啦咩

佢一早話唔信郵寄票，話會選舉舞弊，宜家計緊郵寄票，所以特登宜個TIMING出黎咁講

識做應該就地正法
釋出善意

左膠反暴力㗎嘛，企定定畀人打就叻

係咪咁堅呀

終身獨裁

佢明明話郵寄票要截數，唔計今日之後d票

成班左媒屈佢停止點票

真，睇住live明明唔係 呢個意思

算唔算fake news

防止民主黨假票直送，good job trump

靜靜地贏唔得

點解咁多傻西，無論有冇舞弊，如果真係biden反cup先出手就太遲la

認真我英文唔算叻, 但都唔會差成咁...
利申,
細個睇開WWE, 睇DAVID LETTERMAN 冇字幕練聽力

直頭係

唔識英文就咪撚開po

成班左媒有心放fake news

咪撚再推啦，樓主辣殺

點解美國D選舉咁鬼多"花臣"
仲可要要求人停止點票
全世界係咪得美國先係咁??

再點落去會出現5隻西情況?

開post有需要 IQ test
拉fake new

真唔真呀
now 依家唔係幾信得過

如果真係天氣不似預期係咪d戰艦會全出呀啦

而家d媒體講d唔講d, 誤導人

佢幾個月前已講郵寄選票問題

Now同樓主都係辣殺
Fake new

其實郵寄票真係有啲問題...
冇理由咁樣啲票一路入票都未收齊就一路出結果
真係好易種票
咩人贏我都咁話~

佢驚郵寄票造假

fake news

Now唔識英文？

Trump: We want all VOTING to STOP!
on9唔識字連登仔: 尋求停止點票

Now變左黨好耐

第二任任期先係正式做嘢
唔洗再考慮連任，做嘢都放D

Voting 變點票

屎英文

共和黨一向唔贊成

侵侵半年前開始反對

PIN 呢個推呢個啦

SHAME ON FAKE NEWS!!!
SHAME ON YOU!!!

加州投票率103%
5條煙

有六個州法例係計郵戳
要等三至十日
先可以確認全部已經收齊冇寄失

NOW TV 新聞部係咪全部支那妓者唔識英文？

Stop voting 點會譯做停止點票

佛羅里達呀

你諗下有8成媒體都係撐Joe

我估佢地睇緊abc news

唔係話唔準再畀人郵寄啲票咩

Now一早染紅

你真係唔識㗎喎
贏緊都當輸

係過左投票時間 唔應該再有得投

個印容乜易....

第二任期應該有機會講
香港=中國
我地美國唔承認一國兩制

“We’ll be going to the US Supreme Court, we want all voting to stop,” Trump continued. “We don’t want them to find any ballots at 4 o’clock in the morning and add them to the list.”

停止再入票，唔係停點票

不要誤傳。

you are fake news

一日唔拉倒支共，一日都有呢種滲透

輸民意.jpg
好耐無見個位哥哥仔了

希望侵侵清算埋 Hollywood 班左膠

人地內政你可以堅決支持同反對架嘛

呢排澳洲話要重奪海域
歐美即刻幫佢準備軍需
9艘26型
100架F-35
200部拳師
450部山貓
3架AI無人戰機

原則上錯唔哂
而家佢係有啲地方on99邊投邊數
咁就真係停止點票算啦你都唔知有幾多票係遲投

但係啲新聞文盲事小斷章取義事大
無哂前因後果就真係仆街死算啦

第一時間搞柒twitter同FB先啦

其實睇返個speech ,佢係講緊啲late mail vote

now news 今日唔止一次都做標題黨

停止投票同停止點票係離天萬仗喎

侵同中共一樣無限連任，美國正式邁向共產新一頁

是否on9
係根本冇可能追到
想對家唔好玩野

成班話咩trump 痴線
連登仔咩質素

應該會係官方正式確認中共違反聯合聲明
唔再承認現在中共所謂嘅一國兩制
仔由侵侵用心電圖簽名展示俾世界睇

又關佢事民主黨是共產黨不可分割的一部份？

VOTING
COUNTING

用唔到信用卡呀屌你

Source CNN
President Trump attacked legitimate vote-counting efforts in remarks from the White House early Wednesday, suggesting attempts to tally all ballots amounted to disenfranchising his supporters.

"Millions and millions of people voted for us," Trump said in the East Room. "A very sad group of people is trying to disenfranchise that group of people."

His remarks were laced with misleading statements and outright falsehoods and amounted to an assault on the Democratic process. He insisted that states where vote tallies currently show him leading should be called in his favor, despite significant outstanding votes yet to be counted.

He said he was preparing to declare victory earlier in the evening.

"We were getting ready for a big celebration. We were winning everything. And all of a sudden it was just called off," he said.

Trump baselessly claimed a fraud was being committed.

"This is a fraud on the American public. This is an embarrassment to our country," Trump claimed.

"Frankly we did win this election," he said, despite millions of votes still outstanding.

Saying he would go to the US Supreme Court, Trump said he wanted "all voting to stop."

按英文係唔可以再俾人投票喎

另外source 有寫：

We want all voting to stop. We don’t want them to find any ballots at 4am in the morning and add them to the list, OK?

今晚可以開香檳🍾️嗎？ Go Trump!

正確，左膠唔會比你滅支
會覺得支那好慘想保佢

sor錯手負皮

左媒好horrible

係投票

Are u On9?

source? 有冇原句

停止投票 唔係點票

ABC 想點
Quote完特朗普話要停止投票
然後話佢冇權停止點票

垃圾傳媒